當大家要女仔係處嘅同時，公平啲，對男方應該同時要有要求

明嘅，大家都認同處嘅重要BTW
好呀！咁玩丫！
非處女，就吸個黑豬印係佢額頭
以示公平，非處男一樣咁吸
嗱！大家一齊出街，均均真真比人見到你個印係咪處囉，公平未

支持請正評

（ SL )*( UT )

咁都好益我哋連登仔啫

屌佢老味，啲狗公同啲港女要公平丫麻！一齊跟住做囉屌